旺角，laser撚狗中

頭先睇直播應該隔咗幾條街射埋去，我諗速龍跑幾快都追唔到佢